得罪講句，LIHKG一定要改名。

得罪講句，LIHKG一定要改名。先利申，有用過LIHK 高登，好多謝連尼住嘅Apps，不過我覺得LIHKG一定要改名，原因如下:

一) 避免步膠登後塵
膠登個名，風格就係太似高登，所以咁多年嚟都吸唔到乜人上去，大家都只係小圈子圍威喂，有時連小圈子都無，坦白講唔係大事大非時高登熄登都唔會有人去。所以如果LIHKG有HKG之名，一定會令某部分人覺得係高登取代品。

二) 避免熱潮減退
嚟LIHKG開AC嘅人有三種，其一係不滿高登林生，呢類人有創新思維，亦都係想喺新論壇創造一個新時代，唔想行返高登條路；其二係諗住襯新壇搶細數目ID NUMBER扮老屎忽；其三係因為呢個風潮實在太Hit，好多人都跟風，人有佢有。但當熱潮減退，會唔會重有咁多人上呢個壇？

三）同高登一齊增加市場份額
雖然有上高登就上LIHKG，上LIHKG嘅人唔多唔少都會上返高登，不過有兩個本土壇互相競爭，對我哋有好處。好似我今日一上LIHKG已經睇到幾個會令我笑嘅POST，不過太多人對高登有bias，所以我覺得如果新壇都差唔多名，好難吸引多D人入嚟。

唔係話去唔去高登化，某D高登文化都需要保留。不過我覺得LIHKG個英文名同中文名都要改。

LIHKG太有高登影子，加上唔好讀。
呢個壇未有中文名，有巴打建議 連儂 連儂佛臺，連登…呢堆名都唔響。
通常改名，改得好嘅話，兩個字就已經夠霸氣。

以下係本人建議嘅名，大家可以討論:
1. 老連 (夠本土)
2. 騰龍 (完全唔會聯想起高登)
3. 議事 (英文名Easy Forum)
英文名Pioneer Forum

以上只係本人少少意見，希望連尼住巴打可以考慮下，大家可以提下意見，覺得我講錯可以照屌，Thanks